武漢肺炎算唔算係洗脫中國人百年國恥既民族大救星?

老馬不明白 Make in支那都係8萬人奶野